GME 摸頂 壯Hold 既人, 頂唔頂住

$420
@
1

正 股 驚 閪

如果你有經歷過上星期四個野都無走既
之後個d都真係濕濕碎

趺197果日已經驚完
果日已經當全部無哂
依家抱住只求對家輸既心態對抗
325@25

打錯係345@25

跌既時候再溝

420都唔溝？

等到100 再溝

100到時就炒完鳥
諗唔到點先插到100
又禁買？

420好純

正股驚閪